香港公園工人 紅棉路非禮女子再跳橋亡

【23：39更新】警方指，死者姓黎，53歲，現場無檢獲遺書。警方初步調查，相信男子曾於紅棉路行人天橋上非禮一名女子，其後從該行人天橋上墮下。案件沒有可疑，死者死因有待驗屍後確定。

【21：38更新】康樂及文化事務署證實，今午在紅棉路從高處墮下不治的男子為該署轄下香港公園的二級工人。該署對同事的離世表示難過和惋惜，會聯絡其家人致以慰問，並會盡力提供所需協助。

【14:50更新】警方於死者身上發現屬於死者的精神病病歷卡，相信他有精神病紀錄。

【13:56更新】男子送院搶救後不治。現場消息指，死者40餘歲，為香港公園內工作的康文署職員，負責園藝工作，警方刑事調查隊接手調查，其間於公園內噴水池池底發現死者的手機，又到公園管理處辦公室調查，及後一男一女親友於警方陪同下到場協助調查。

【12:46】中午12時22分，一名男子於中環紅棉路15號中區消防局對開天橋一躍而下，飛墮紅棉路馬路中心重創昏迷，救援人員立即跑出消防局為事主急救，並將他送院搶救。警方正調查事件。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

年輕人專線

香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

賽馬會青少年網上輔導平台「Open噏」：

垃圾
點解唔死之前先埋左d狗官既單先

臨死前揸下靚女ol對波
真係做鬼也風流

跳樓死唔去，變癱仲慘

白咭 公務員 都算pair 煙呀，
如果有埋公屋，直頭 三條，
點解唔玩多陣

可能屋企4條9加隻Q

53歲處男
死前還心願

橫掂都想自殺尋死，點解唔強姦中出埋佢

白卡

同花順：
二世祖
耶撚
名校
NGO董事
傑青

唔夠力

有時唔明勞工法例

有白卡仲有工作能力嗎？有時有d做到好高級要管下屬，有精神問題管d無精神問題？

又唔炒得，顧主請個人要養佢成世？

有錢叫雞都得啦

唔畀佢被人屈, 一時睇唔開自殺
更可能被人教唆自殺保清白
萬分之一可能係被仇家掟落去, 再謊報非禮案

下流

快活過之後就唔想死了

諗起回魂夜